+++
title = "Sobre Hugo"
date = "2014-04-09"
layout = "about"
+++

Hugo é um gerador de site escrito em Go.


Ele utiliza vários projetos open source, incluindo:

* [Cobra](https://github.com/spf13/cobra)
* [Viper](https://github.com/spf13/viper)
* [J Walter Weatherman](https://github.com/spf13/jWalterWeatherman)
* [Cast](https://github.com/spf13/cast)

Aprenda mais e contribua no [GitHub](https://github.com/spf13).

## Setup

Algumas curiosidades sobre [Hugo](http://gohugo.io/):

* Feito com [Go](http://golang.org/)
* Loosely inspired by [Jekyll](http://jekyllrb.com/)
* Inicialmente desenvolvido by [spf13](http://spf13.com/) em um trem enquanto viajava de e para Manhattan.
* Codificado no [Vim](http://vim.org) usando [spf13-vim](http://vim.spf13.com/)

Alguma pergunta ou sugestão? Está livre para [abrir uma issue no GitHub](https://github.com/spf13/hugo/issues/new) ou [perguntar no Twitter](https://twitter.com/spf13).

Obrigado pela leitura!
